iphone中文字預測連夫目前犯都有

ios又贏

龜波氣功
波多野結衣
呢兩個都得

咁你咪反省下囉

睇錯以為可以幫啲av自動上中文字幕咁勁添
原來我諗多咗

Iphone bionic cpu 有深度學習使用者習慣功能

我冇

波多黎各

打「蒼井」會有「老師」

陳 >奕迅>演唱會
黎明>基金會

that's it

打 西口會出西面🤣

之前山竹颱風嗰時，
打山竹已經出颱風做關鍵字

所以話呢啲細節位，android真係仲需要一段時間先追到

iOS 係會記得你打過 D 咩再比返 suggestion 你. 你打夫出目前犯因為你打過呢 D 字.

有係既
i🐕:Apple好嘢,又多個貼身功能啦...咩話?
Google GBoard都有?呢啲侵犯私隱既嘢咪用好過啦

其實你知唔知兩者係點 Handle 呢 D 數據?